[誠實豆沙包]黑警搬龍門大會總結

1. 比大批人士揮棍會有生命威脅
=> 每次警犬圍毆既市民都有生命威脅

2. 起同事生命受威脅時可用槍/所有市民既生命都係平等
=> 你地係曱甴黎架 唔受佢地保護 唔好再講721乜乜乜

3. 警員使用武力時會以最有效方式制止示威者
=> 最有效係殺左示威者 一槍就可以制止

4. 如果示威者唔使用武力 警方唔使用武力
=> 你班仆街成日恥笑警員 又播肥媽 嚴重傷害警員既玻璃心 對佢地造作生命威脅